今年冬天係咪已經完咗？

熱到我依家二月都要開冷氣

從來無開始過冬天

冬天衫著幾次就收埋

開左成個星期冷氣啦

好似加埋凍左一個禮拜都無
聖誕節同倒數都無藉口拖住女神隻手

12 度以下有冇 5 日呀？

已經是夏天了

今年冬天真係記憶中最廢既一年

成街短裙，鴿到不少好野

樓豬你個仆街 好唔撚環保
成個地球比你搞禍晒

撚有冬天咩

係屋企著件u記長袖都熱到hi hi咁

春天都完埋喇

今年有過冬天咩？

最憎就係春天，又濕又霉

大汗撚末日

一年凍一年熱
因為地軸傾斜

好似係咁

唔係咩厄以黎落現象咩？

開冷氣會唔會誇左d？

呢一刻真係好熱呀！

但出街d人仲著褸呀！

地軸一直都係斜 好似係咁

所以咪一年凍一年熱

好似係咁

完全無出動過羽絨同heattech

冇誇張
室企室內好焗
又唔想開窗

上年都冇乜凍過

不嬲無買呢d。往年凍少少就著多幾條褸算

邊年極凍，一月頭得兩三度果次

凍過今年少少咁囉
起碼有幾日都見到電熱水爐撚出post叫春
今年好似唔覺有咁

2016?

咁快開冷氣

開個空氣淨化機、風扇 空氣流通已經夠啦 22度開冷氣
真係太熱 買部入水果種usb冷氣機仔吹下都夠涼下話

真係痴撚線
今個冬天冇一日跌過10 度(市區) 好似
最凍都係15 度到

立埋春
仲問完咗未
基本上新年係最後凍嘅時期，過埋就無

但同一時間美國就遭遇超級寒流

啲冷空氣去晒美國，開定冷氣都啱㗎喇

呢幾日著未換短袖同薄被
每朝起身成個枕頭同床單濕哂
頭先開始著返短袖 舒服哂

堅開冷氣了

今日真係同夏天差唔多熱,成26度

18世紀到宜家唔夠300年 地球已經被人類玩撚完左冬天 到今日仲係到屌緊飲管唔飲管

反暖化撚今個冬天大敗
成季好似威得三兩日

咁你要還神啦, 如果唔係你而家可能仲係臭格冇人保 釋你

日日短衫短褲 冬天係邊？芝加哥

關飲管咩事？叫班有錢人用少d私家車啦

唔好合理化自己懶撚呢件事啦
要傾我同你講食肉先係環境破壞最大原因

有開始過？
羽絨都未攞過出黎

岩。所以飲管呢d雞毛蒜皮事就唔應該日講夜講。少少飲管唔幫得幾多。

正式宣佈2019年1-12月都係夏天

最好啦。

季都唔使換。

雖然好唔正常
但今日天氣真係幾舒服
有陽光暖luplup又有涼風

無冬天先好 唔洗吸支那d毒霧

羽絨都未著過
利申病咗兩獲

已經收埋冬天衫

啲白鴿唔識走

直接夏天

𥄫呀大陸狗 又黎打字都口音

反暖化撚熱到熔左

小心d講野 反暖化撚又嬲鳩架

由上年夏天開始都未換過長袖
最多最凍個幾日係屋企着多件褸

見岩岩一月 都唔算好熱 就知今個新年又慳返d 買褸錢

我今年最凍嗰幾日買咗件羽絨到而家都未開黎着。。。

27度

呢個慘。

從好果方面睇。出年新衫

好明顯係b浪啦，等緊終極一跌

二月尾仲會唔會有機凍

無

如果十二年過後年代
冬天給搶去戲份
全世界水浸
明知末日漸移近
我也不需補給品

講起就好撚嬲，最期待嘅冬天竟然唔出現

笑咗

D褸係咪無出過場呢

今年完全冇凍過
反暖化撚又縮返哂入老母個閪度

放假你就唔好出黎講野啦黃錦星

立春都過咗係仲冬乜鬼天

厚褸都唔洗著既冬天

啱啱中左暑

利申係西貢

真正用得著得倒數果一日咁大把！！
慶幸今年終於有出街倒數

認真
依家天氣開冷氣都唔過份
訓得舒服d

根本就停過

今日天陰陰，其實幾涼

好L熱

都未買

慳返

天文台話今日25.7度破最熱年初三，唔講都唔覺 唔似20幾度

紀錄要黎破既！

凍到仆街
係日本

持續十年長冬黎緊

winter is coming

D冷空氣黎唔到香港
香港正式成為熱帶地區

Winter is cuming!

屋企溫度計都已經成27度 係時候收返啲冬季衫

直頭熱啦
暖乜鳩

已開冷氣

屌....最撚憎夏天

竟然冇人出嚟屌地軸傾斜條友
而家兒登連一年四季點嚟都唔知？

啲厚外套一次都冇著過就收埋

訓覺堅要開冷氣

著長褲都嫌熱，啲冷衫拎完出黎都無著過